覺唔覺得街上面少左人放閃？

人大左唔會特別留意遮
完全唔覺

佢地以為放緊閃，係年眼中係放緊屎